# 全局权限管理（permission）操作手册
#### 张太红
#### 2018年03月07日
## 新疆马产业科技创新平台包含以下5个应用平台

| 应用平台名称       | 适合使用的人群           |
| ------------- |:-------------|
|  新疆马业  | 借助【新疆马业】平台提供的WebService进行二次开发的程序设计人员 |
| 马匹登记 | 从事马匹登记、马匹鉴定、马匹护照登记的人员，包括个人马主、企业马主、马匹登记审核人员、马匹鉴定专家等|
| 马场管理 | 养马企业的各类管理人员和技术人员 |
| 马匹竞拍 | 需要参与马匹竞价拍卖的人员，包括个人马主、企业马主、马匹卖家、马匹买家、竞拍公司职员等 |
| 天马赛事 | 组织、参与天马节马术比赛的各类人员，包括赛事组织人员、裁判员、运动队领队、运动员、购票观众等 |

用户可以根据实际需要选择使用其中一个或多个应用平台。

## 一、启用一个应用平台需要满足的条件
1. 必须是注册用户
2. 必须登录【新疆马业】
3. 必须通过手机短信实名认证

## 二、启用一个应用平台需要执行的操作步骤
1. 通过浏览器访问www.xjhorse.net
2. 点击首页右上角的【登录】按钮
3. 如果您在【新疆马业】没有注册过账户，请点击登录页面右上角的【注册】链接进行注册
4. 查收账户激活邮件、按提示激活您的账户
5. 登录【新疆马业】
6. 使用本人身份证、标准照片、手机号码完成前三级实名认证
7. 点击【新疆马业】右上角账户邮件下拉菜单，选择【我的应用平台】
8. 点击【选择并启用应用平台】，请慎重选择要启用的应用平台，每启用一个应用平台，意味着要承担一定的责任并完成一定的任务
